根據我經驗, 外型柒既髮型師, 技術多數係伏

睇過無數髮型中伏POST,
果啲髮型師自己打扮都車禍咁,
個藝術觸覺已經有問題, 點可能剪到好既髮型

優秀既髮型師, 衣著打扮都會有啲SENSE, 斯斯文文好好睇

岩

呢個定律可以放埋落音樂家 視覺藝術家 等等

準的

識用巴西焗油做鬆一定係優秀嘅髮型師

樓下啊姐著到成隻糭咁
剪得幾好
$60

見過著到成個街市吖叔嘅髮型師
原來係星級髮型師
幫英乜嘅人整嘅
收唔太貴，又剪得幾好睇

真 我都見過

見唔少著得好型又成身名牌成個藝術家咁但剪親既作品都好撚炒車。